駿洋邨僅交還2座 餘下3座仍做隔離營

政府今日正式公佈，駿洋邨第1至3座，因疫情急速轉差，有必要繼續保留作檢疫中心，料本年年底才可交還予房委會，預計最快在2021年第2季初開始陸續入伙。至於已交還予房委會的2座大廈可於本月底陸續入伙，即公屋住戶有機會與檢疫人士同邨居住至少4個月。

Push

咁撚樣都得?

真正「隔離」營

點解唔得
一係要一係唔要再慢慢等

CLS

政府：你唔鍾意可以唔租，你唔住大把人住

住公屋就咁低賤

仲有咩人會住 「新」樓送武肺殘留

住公屋送支那肺炎

畀人破哂處 陰公 新屋變二手三手四手

隔籬係隔籬營

嗰兩座啲人咪會隨時中招？

中左直接過隔離隔離

你唔要大把人要啦
幾千蚊租去邊搵

隔籬係隔「離」營

搞到咁住又唔係，唔住又唔係
利申：駿湖準住戶

駿洋居民坐的士返屋企，會唔會被拒載？

唯有同的士佬講住御龍山 (私樓) ，再行返去

巴打而家咩感受

有屋比班公屋地底泥住咪算好囉